油塘翠麗樓19樓18室 我屌你老母

我住康麗樓比你搞到冇得訓

仆你個街

聽日仲要番工，點撚算。

屌撚埋保安唔做野，聽日去管理處投訴你班仆街
- 證又唔帶
- 兩個人都唔識派一個人跟進
- 又屈尻班小朋友沖入去
- 又話唔關你事，屌你請你番黎坐呀

搞到我聽日要射波，發個靚夢先

屌你老母呀翠麗樓1918室

1918室咁快入黎負皮
我屌你呀

肥佬同排骨保安
請你番黎坐呀

鬧到三點幾都唔敢出嚟，正縮頭烏龜

絲打你好無聊⋯
爬咗幾耐文

Btw係屋企聽到你們好癲
連消防都Call咗
發生咩事

見佢揼左個水樽落嚟，又死都唔肯開口講嘢，咪以為佢有咩需要求助，但因為身體情況不理想所以講唔到野， call埋消防去睇睇有咩事可唔可以幫到佢

香港咁多獨居老人
死咗都要幫佢執屍呀
做得好